武漢人帶菌都黎到香港指定動作

佢地一黎到香港， 就去藥房買退燒藥止住d 燒（其實過關時都可能靠退燒藥止住燒）， 藉此可以租到酒店， 週圍去散播病菌. 真係好撚古惑 .

佢地真係以為香港普通藥靚d, 可以醫到肺炎， 死都唔肯入院.

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務